[本土撚] 一聽到後生大陸妹講北京腔普通話

就想錄鳩“辦”落佢個咀，有冇巴打同我一樣？

北京腔狗也不屌

普遍嚟講，大陸妹個胸特別大，見到都會視姦佢地

想